校園台有幾多係大學生

做個統計
係
唔係

四vs0

果然周街都係大學生

鯨魚唔係魚?

清水灣果間學校一定唔係大學

【「叫莊」襲同學案】
【本報訊】5間宿生會去年在校園「叫莊」（Chanting）時爆衝突，一名二年級男生涉推撞兩同學，被控兩項襲擊致造成身體傷害罪，案件昨提訊。由於被告將聘私人律師抗辯，案件押後再訊。主任裁判官練錦鴻得悉被告是一名學生後揶揄謂：「讀乜嘢？武術呀？」當值律師索取指示後，指被告讀電子工程系。

案件押後准保釋

被告莊鈞絡（20歲）被控去年2月26日在科大賽馬會大堂襲擊黎俊威及錢卓軒。控方原已準備答辯，但由當值律師代表的被告申請毋須答辯，指被告將聘私人律師代表，亦需索取文件。裁判官押後至下月10日再訊，准他以現金5,000元保釋，不得接觸證人。
資料顯示當時各學會正進行宣傳期，案發當日是5學生宿生會的「last chant」，逾百人聚集賽馬會大堂叫口號。至晚上情況混亂學生互相推撞。有學生稱遇襲，共5人送院，分別手部受傷及胸口紅腫，科大2014年亦曾發生同類事件。
案件編號：KTCC369/17
■記者戴國輝

垃圾

香港大學space學生
皮已正

又有一堆asshole仔扮大學生

鍵騎覺得中大工程係咪大學生？

麻煩樓主界定大學生定義

asso扮大學生

唔準你咁話大dickdick迷離哥哥

讀間學校有大學兩個字

shitty asshole都計?

讀間學校有大學兩個字+Bachelor degree